<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Other on Galaxy of Thoughts</title>
    <link>/tags/other/</link>
    <description>Recent content in Other on Galaxy of Thoughts</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright> © Copyright notice</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Oct 2020 07:01:58 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/other/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ningependa kukupa</title>
      <link>/post/2020-10-22-ningependai/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2020 07:01:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/2020-10-22-ningependai/</guid>
      <description>Ningependa kukupa Mercedes lakini bado sijapata Bahati
  Ningependa uone ndani ya Audi lakini ni kama Jesus ni wa Kabi, itabidii nimetafuta wangu
  Ningependa tuende holiday ingine more fire but Bonfire hawanijui na Kabu hanitambui na first name basis
  Ningependa tuoneshane mapenzi yetu tele kwa Telly but wacha kwanza tukeep up with the Muraya&amp;rsquo;s
  Ningependa kukupenda kwa matendo na zawadi kama navyo ona wengine wakifanya, lakini kwa sasa hakikisho langu ni kwamba mapenzi niko nayo kwako ni ya thati</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poleni najaribu kujivunia lugha la swahili</title>
      <link>/post/2020-10-21-swahili/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2020 07:01:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/2020-10-21-swahili/</guid>
      <description>Nimekuwa mwenye mawazo nyingi sana. Nimekuwa nikiandamwa na zimwi la lugha, jinamizi ambalo limekataa kuniwacha kabisa. Swahili lugha ya kupendeza lugha ambayo najivunia kuongea kila saa na kila mahali. Lakini ikikuja kwa uandishi na kusoma na kitoroka kama ugonjwa, kwa nini?
Tuende pamoja niwaeleze. Kutoka shule ya msingi darasa la kwanza hadi shule ya upili kidato cha nne, yote jumla ya miaka kumi na mbili, Swahili limekuwa somo kama Kifaransa ama lugha nyingine la kigeni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strangers Thoughts | Poem</title>
      <link>/post/2020-09-18-strangers_thougts/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Sep 2020 07:01:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/2020-09-18-strangers_thougts/</guid>
      <description>A stranger in my mind, a repulsive thought of guilty pleasure. Who is this that is not able to think right, think straight. Excuse me, we might need a straight jacket. The images that are flashing do not seem to be conjured out of the blues. Deep from the interludes of my cranium they seem to sprout out of nothingness of the black hole.
I have seen this before, reminiscing deja vu or confusion of being able to do martial art styles like kung fu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Decision Making From Choices</title>
      <link>/post/2020-08-12-choice_decision/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Aug 2020 07:01:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/2020-08-12-choice_decision/</guid>
      <description>You do not need to know what you want all the time but knowing what you do not want is equally as strong. Our human body adapts accepting new things, food, experiences and environments. Contrarily, when introduced to things it doesn&amp;rsquo;t like the body reacts in worse cases we end up with severe allergic breakouts. Clearly, the body does not know what it wants but definitely it will scream shout even stop if it doesn&amp;rsquo;t like something introduced to the system of the body.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>