<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Swahili on Galaxy of Thoughts</title>
    <link>/tags/swahili/</link>
    <description>Recent content in Swahili on Galaxy of Thoughts</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright> © Copyright notice</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Oct 2020 07:01:58 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/swahili/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ningependa kukupa</title>
      <link>/post/2020-10-22-ningependai/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Oct 2020 07:01:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/2020-10-22-ningependai/</guid>
      <description>Ningependa kukupa Mercedes lakini bado sijapata Bahati
  Ningependa uone ndani ya Audi lakini ni kama Jesus ni wa Kabi, itabidii nimetafuta wangu
  Ningependa tuende holiday ingine more fire but Bonfire hawanijui na Kabu hanitambui na first name basis
  Ningependa tuoneshane mapenzi yetu tele kwa Telly but wacha kwanza tukeep up with the Muraya&amp;rsquo;s
  Ningependa kukupenda kwa matendo na zawadi kama navyo ona wengine wakifanya, lakini kwa sasa hakikisho langu ni kwamba mapenzi niko nayo kwako ni ya thati</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poleni najaribu kujivunia lugha la swahili</title>
      <link>/post/2020-10-21-swahili/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2020 07:01:58 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/2020-10-21-swahili/</guid>
      <description>Nimekuwa mwenye mawazo nyingi sana. Nimekuwa nikiandamwa na zimwi la lugha, jinamizi ambalo limekataa kuniwacha kabisa. Swahili lugha ya kupendeza lugha ambayo najivunia kuongea kila saa na kila mahali. Lakini ikikuja kwa uandishi na kusoma na kitoroka kama ugonjwa, kwa nini?
Tuende pamoja niwaeleze. Kutoka shule ya msingi darasa la kwanza hadi shule ya upili kidato cha nne, yote jumla ya miaka kumi na mbili, Swahili limekuwa somo kama Kifaransa ama lugha nyingine la kigeni.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>